今日班黑警痴撚曬線

不斷開槍
港鐵催淚彈
平射頭
廿棍對一個
屌你老母痴撚曬線

福建佬連差人都打，差佬仲放佢哋走，唔好去。